<h1 align="center">
  <a href="https://discord.gg/7hJAZXw"><img src="https://i.imgur.com/DzoMF06.png" alt="Rocademption" width="500"></a>
  <br>
  <br>
</h1>


## **Features**

[**FR**]

	- Système de rocade (file d'attente) intégrant un système de points,
	- Le joueur ayant le plus de points entre dès qu'une place se libère sur le serveur,
	- Les joueurs gagnent des points au fur et à mesure de leur attente sur la rocade,
	- Les joueurs perdent des points au fur et à mesure dès qu'ils entrent sur le serveur,
	- Accès privilégiés via steamid (points supplémentaires dès l'entrée sur la rocade),
	- Système d'emojis pour permettre une visibilité en cas de freeze client,
	- Système de loterie avec des points supplémentaires si 3 emojis identiques,
	- Système anti-spam,
	- Vérification de Steam ouvert.

[**EN**]

	- Waiting/Queue list integrating a points system,
	- The player with the most points enters as soon as a place is released on the server,
	- Players gradually earn points as they wait on the queue list,
	- Players gradually lose points as soon as they enter in the server,
	- Privileged access with steamid (additional points) settable,
	- Emoji system to allow visibility in case of client freeze,
	- Lottery system with additional points if 3 identical emojis,
	- Anti-spam system,
	- Check if Steam is open.


## **Installation**

- Copier-coller le dossier **rocademption** dans votre dossier resources de FiveM,
- Dans votre server.cfg : ```start rocademption```,
- Désactivez la resource **hardcap** (déjà incluse dans la rocade),
- Configurez le config.lua comme vous le souhaitez,
- Enjoy ♥.
---------
- Drag'N Drop the **rocademption** folder in your FiveM's resources folder,
- In your server.cfg: ```start rocademption```,
- Desactivate the **hardcap** resource (already included in rocademption),
- Set the config.lua the way you want,
- Enjoy ♥.


## **Terms of use**

- Si vous utilisez cette rocade, merci de ne pas changer le nom de la ressource ♥
- If you use this queue system, please do not change the name of the resource ♥

## **Credits**

- **SatansTool**
- **Delduwaht**

========================== REDEMPTION ==========================
